仲要忍呢個政府忍到幾時？

所謂香港既政府完全唔係以服務香港人為優先

政策完全奶共

視香港人命如無物

好撚嬲，香港人到呢一刻究竟可以做d咩

獅子山精神、莫生氣、忍

香港人!反抗
只係好口號
第二日返工

要推返港共, 首先要打狗 我地仲係維持比狗打既階段

到撚左今日仲係覺得係因為班官無能而唔係成個制度有問題咁仲可以講咩

高永文呢D一入政府即時變深藍完全冇哂良知,梁卓偉要跟隊唔載得口罩仲要夾硬講載左講唔到野,你盲知道根本唔係無唔無能係個制度令擦鞋奶共容易上位,成個制度令劣幣驅逐良幣

可惜大部分人仲係刮係識得講班官無能,好似換左人盲解決到咁撚樣,冇計存,一日未夠痛一日都仲係會咁,班官根本唔撚係為香港人服務點撚解大部分人仲係到EXPECT佢會做對香港人有利的野

風蕭蕭兮易水寒，壯士一去不復還

屌我都係咁話啦

雨傘又試過 五大訴求缺一不可 又試過

呢個政府又係咁

忍到九月全面直選

都唔明點解都係特衰

但澳門每次有事都係為自己市民為先，班官d嘴臉都無咁衰，d人唔滿意d咩好快就會修正

港共就每次都故意同香港人作對，所有野故意益支那優先，市區越想我做既野我就越做相反，再日日出黎擺佢幅衰格樣出黎講d市民最唔想聽既野激人

美孚果班仲玩緊和理非遊行
前排麗晶仲玩埋和理非簽名
我係政府都唔驚你

不嬲都係殖民地政府嚟㗎喇,梗係為宗主國人民服務,至於殖民地人就理撚得你死.

香港要負責分擔支那部分個案，仲要為支那提供醫療用品（例如口罩）以免支那醫療壓力爆煲，只要中共政權穩定，香港死幾多人唔係考慮範圍之內

即時1817:
就快到七點啦！入咗嚟既每人推十下，之後其他手足接力！推到八點完場！
推完準備落街啦！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

由上年到而家既情況都一樣
出錢係外國做佢